疫情期間會唔會唔俾另一半出去玩

如題

但佢失業 係屋企又悶
俾佢出去（私竇食飯飲酒）又怕佢奶野
好矛盾 自己又有工番 佢就自己一個

屌佢老母鄭月娥！
封關未 WFH未

去我屋企玩

死mk死出連登

佢本身做咩？

上年六月前 放工食飯酒吧消遣係正常社交活動
咁都死mk
定你本身毒撚咋

私乜撚野竇
屌你老母

sales 四月開始冇工番了
日日搵工都冇回音